［突發］推，好重要，警犬濫權，要人手置頂

Sorry迫咗你地禁入嚟睇

聽日3點，上環遮打集會
追究警暴，追究今日同上星期血洗元朗站

同時唔好忘記我地嘅五大訴求
1.完全撤回逃犯條例
2.撤回所有示威活動暴動定義
3.撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會徹查警察濫權
5. 立即實行雙普選

雖然遊行不獲批，但我地唔好理繼續塞爆
今日有咁多人係元朗堅持
我地更加唔可以放棄
好重要，希望幫手推！

光復香港 時代革命

推

光復香港 時代革命
下午三點 不見不散

PUSH
希望大家入去填低感受

已經收左集超過五百人嘅感受，希望大家幫手推到上一千、二千

出一本屬於香港人嘅自由之書

五大訴求！

光復香港 時代革命

係咪冇人會理

仲有12個鐘 唔想啲人當冇咗件事

大佬求下你地一齊出嚟

Push

第一張圖
點解係928...
巴打係咪想打728...